<中期報告>: 2019年度香港車公籤...

新界鄉議局主席劉業強為港求得86號中籤

石田為業喜非常
畫餅將來未見香
怎曉田耕耘不得
那知餅食不充腸

沙田鄉事委員會則為沙田求得82號下籤

心中日復自思量
時運未通怎主張
進退難為無定處
恐防患禍與災殃

車公又中!! Sing Ari~ga~tou to 車公~